中聯辦D保安 點解有盾牌同棍?

....

寫住防暴盾牌

普通話拼音[防暴]

英文係普通話既拼音 咁要個英文做咩

定其實係警察扮保安?

淘寶野黎

香港警察咪姐係公安，有咩出奇

警車coming

大陸嘢係咁